問個問題 聽日仲有無和你飛？

我見無人宣傳 係咪取消咗啦？得返七區集會？

之前就見到呢幅圖 之後都見唔到其他宣傳所以問問

我無野講

唔好搽我白花油

開始10連

1

聽日得番一條跑道 少左外國遊客知 成效唔太大 加上唔知有冇不合作運動係青馬大橋到發生

2

咁即係無咗了？我見唔到有人講，驚有人好似我咁照去咗

3

4

5

去幫手坐地鐵。。。唔使你卡門，坐都係和埋非

6

7

8

9

10

照ching咁講係無了 我有朋友以為仲有喺ig問有無人去

由頭數過啦

我都係違規玩家sor